【應急】請問邊間銀行借錢最低息

生意不景 想借錢週轉

利申 未借過

齊唔齊入息證明？
d文件夠靚，間間大行都有低息貸款
hsbc我借左8萬，2年還8萬5

如果借20000可以去隔離post

唔記得邊間銀行打嚟推 每一百萬$13000年息 又好似幾抵

可以問我， 搵我個post